美式足球啦啦隊 社交網站PO內衣照遭開除

NFL(National Football League，美國國家美式足球聯盟)紐奧良聖徒隊，現年22歲啦啦隊員貝莉(Bailey Davis)，今年1月遭球隊解雇，原因是她在個人IG，貼出性感清涼內衣照違反球隊合約，今年3月貝莉聘請律師打性別歧視官司，後續引發美式足球啦啦隊一連串控訴，包括不公平支薪、性別歧視和性騷擾事件陸續曝光。

控方律師布萊克威爾(Sara Blackwell)批評，沒有球員願意為啦啦隊挺身而出，是案子經過9個月之後，還無法獲得公平審判原因，貝莉當時收到球隊教練告知，不得張貼全裸、半裸或內衣清涼照片，但貝莉堅持自己PO出的照片，基本上跟啦啦隊工作服裝根本沒有差異，據傳貝莉違規事項還包括出席球員舉辦的派對，但貝莉堅稱不實指控，貝莉被開除消息，透過媒體曝光後，她收到聖徒隊總監迪騰(Ashley Deaton)語帶威脅的簡訊寫道：「這樣做對案子沒幫助，希望妳最好能知道。」。

新賽季超級盃預計明年2月3日登場，貝莉委任律師打算製作1萬條粉紅絲帶在現場發放，呼籲球迷群起聲援，幫助長久以來受到不平等待遇的美式足球運動的啦啦隊員們。

外國唔係好開放架咩 影下性感照都唔得？

第2張話42我都信